點解d伴娘同姐妹托到對波咁大？

但入面空心架喎

樓主老母都係

你老母對波都托到好撚大啊

伯母 辛苦你了